估唔到有生之年可以俾我係藍絲page見到藍絲互屌

//短期要改善劏房戶嘅狹窄居住環境，陳帆認為合法劏房，間嘅房面積大啲，但畀同樣租金，又可以有共用空間畀居民多啲溝通，呢個concept，值得大家畀LIKE！//

【短片】【「合法劏房」改善生活條件】陳帆：72家房客、共用空間概念 動員社會資源、短期幫助等候上樓的劏房基層

Youtube影片連結：

影片連結：

#陳帆

成日都有架啦……

所以應該集體請辭 等佢地自己慢慢玩